好多人話樓價高

其實點為之高

三四樓咁高啦

我買唔起天比高
樓價梗係高啦

好多數字去量度
樓價同入息比例、人均居住面積等等

有連登巴打話買唔起就係高

正路係入息中位數x3年 可以full pay層樓

例如

連登仔話係就係啦, 你唔好理。

香港樓價高講左幾十年啦, 仲當新聞咁討論, ON9

討論下啫

幾時無高過,幾十年d人都話貴架啦

點解呢個水平就唔高